nba 主席都support

和平的勝利。十四億無nba直播

個個星期申請不反對通知書，和平遊行，和平散去。自然全世界的支持。